朋友開左個高質賭波心水谷

有興趣可以入去一齊傾下

ok

你就你啦 屌你老母私私縮縮成個女人咁

人地無ac先幫手po我真係女人黎

你比錢我買？ 入黎把撚？

免費料？收錢就過主啦

大家傾下計討論下咋 無收錢

都係一齊傾下計 唔入咪唔入 唔洗咁惡既